紅磡仲勉強入到，九東新東人請盡速進入

快快快